銅鑼灣餓鬼求救

到底銅鑼灣而家仲有d咩食
夜晚係銅鑼灣行個陣剩係諗到放題同拉麵
但係旺角同灣仔都有更好選擇
到底有銅鑼灣仲有咩係抵食/好食

不如分享下灣仔有咩好選擇

犇之食堂幾好味

ok你過黎灣仔我陪你食

拉麵有黑龍一虎
蛋包飯有 cat eye 同旺記
平民d既有和食居 華星 豪華
快餐有mos burger
小食有一堆係灣仔道
喜帖街隔離仲有間泰國野tim
太多啦寫唔灑

銅鑼灣人唔食飯

銀龍
譚仔

榮記
惠記

棋哥

炊豕屋
榮記
Ramen Jo

鬼巴士

有無人有食個登龍街間steak bar